【我根本放唔低出面】還柙抗爭者 Condom仔寫文......

點樣先可以令到壁屋嘅手足知道我哋冇忘記過佢哋

各位香港人，手足：

呢封係來自壁屋懲教所嘅信，呢封信可能遲咗啲，但都希望你哋嘅聖誕同新年都過得好！其實我自己係希望聖誕同除夕大家都可以唞下，為嘅係想你哋可以係普天同慶嘅日子入面有快樂嘅回憶。真心唔想你哋係咁嘅日子都帶着痛苦、怨恨同悲傷去過，好想好想你哋可以開開心心咁過節。雖然唔知而家你哋點諗同有咩計劃，但係喺與世隔絕同只可以睇CCTVB嘅環境下生活嘅我係咁諗。節日對在囚人士嚟講可以話同普通日子冇分別，但你哋唔同，你哋可以選擇點樣過節，所以我真係希望你哋可以開開心心咁過節，當係忙裏偷閒、苦中作樂。

有兩個地方希望你哋可以記住，係壁屋同勵敬。除咗荔枝角，呢兩個地方都有手足。可能我哋人數冇LCK（荔枝角收押所）咁多，所以你哋之前搞聲援同「和你寫」都以LCK為主；有可能只係因為你哋冇我哋number啦，所以冇寄信畀我哋。點都好啦，我並唔係想怪你哋，我只係怕你哋會唔記得、甚至唔知道呢兩個地方有手足。在我立場，我唔係要人記住我係邊個，我亦相信冇一位手足希望人哋記住佢係邊個，但我哋只係怕你哋會唔記得我哋呢啲還柙人士，一班已經盡咗力嘅手足。

有一樣嘢希望大家知道，612真係幫咗我哋好多，無論係日用品、律師費定係保釋金，佢哋都幫到足。真係好多謝612同埋好多謝你哋咁多位嘅捐款，冇你哋都冇嗰八千幾萬！

最後，我想同你哋分享下我嘅感受。係PUCI（壁屋懲教所）入面係唔主張甚至唔畀講政治嘅。我入到嚟之後我同自己講，入咗嚟啦，冇嘢做到啦，當畀自己唞下啦，唔好諗咁多，係時候放低出面嘅事係入面好好咁過。因為兩個月前嘅PUCI手足數量真係少之又少，喺同我一齊生活嗰班人入面係0（PUCI有兩班還柙人士）。所以我一開始真係可以話冇提過政治嘢，而且呢度嘅人都唔太關注新聞，好少會睇83台（無綫新聞台）。

但有一次咁啱轉到83台，見到啲衝突畫面我嗰下真係忍唔住喊咗出嚟。本來我以為自己已經放低咗出面嘅事，但當我見到呢啲畫面會喊嘅時候，我就知道自己其實根本放唔低出面，好想再出一分力，但無奈地我已經冇能為力，咩都做唔到，仲孭住條高院charge。睇到啲衝突畫面，種種以前嘅經歷通通浮現返出嚟。唔知點解每次睇到呢啲畫面都會想喊同好頹，我諗大概係我放唔低吧。

點都好啦，以後嘅事靠你哋啦，要加油！我哋唔可以輸亦冇嘢可以輸，所以一定要贏！香港人加油！Fight for Freedom！Stand with Hong Kong！香港真係好靚，要好好守護香港，香港唔係中國！

Condom仔
2019年12月29日

（編按：此為工黨立法會議員張超雄收到被還柙手足的公開信，由張超雄代為投稿。如有意回信，請寄到「中區立法會道一號立法會綜合大樓1017室張超雄立法會議員辦事處」，註明回覆給哪位手足，以及留低電話號碼或其他聯絡方法，方便議辦跟進。）

(突發) 某區連儂牆進化 (多圖)

手足

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

如有意回信，請寄到「中區立法會道一號立法會綜合大樓1017室張超雄立法會議員辦事處」，註明回覆給哪位手足，以及留低電話號碼或其他聯絡方法，方便議辦跟進。

你出黎再搞過啦
唔出黎連登仔同冷氣軍師點支持你